★ios 13.5 中伏 隔離區

lag
倒水
wifi
磚
彈app

岩岩下載中 我相信會快左 輕左

更新完
戴咗口罩終於應到我

我信你咖啦 依家更新

好用喎 方便好多

部機順左 電就未試到

利申:XR

都係唔得

無啵，11pro max

屌 upgrade 完之後用唔 AirPlay， search 唔到個 AirPlay device

個 update 係 FaceID 認唔到你個樣嘅時候打密碼嗰到會快啲彈出嚟

真心順咗 堅架堅架

有無SE升咗

反應快左更加順
續航力要用幾日先知
(11 Pro max)

個face id仲係唔識自己彈打密碼嗰版出嚟

真係倒水 唔係講笑出門口3個鐘冇左一半電11pro

更新完gmail由有dark mode變做無

試吓重新開機，再唔得就用dfu 重新升過

iphone 8+更新完，部機輕左，上網快左，自我感覺良好左

Volume up/down button delay 1-2s
突然間睇唔到片要restart

Wifi 好撚伏

Same